津露水炮可以收皮！以後咩蜂都駛驚喇！

睇住佢哋一隻隻on99咁降落
個身喺度扭下扭下又飛唔走
以後咩蜂都唔撚驚

好治癒呀！

仲有第二段

好pk 但釨爽

佢地痴落去，再用火攻

5:18個隻俾佢走甩左

同一個channel見到
真正嘅津路水炮
日 式 津 路 水 炮！

原來係第個channel
sorly👉👈

好撚大隻

WASP唔係BEE

中段有條蛇行過

到佢出現喺你屋企果陣 唔方唔pk

奇怪喎，點做到齋捉呢種？

因為呢種會攻擊蜜蜂 附近咁啱有呢種嘅巢
一隻中招就吹雞搵幫手 結果越嚟越多隻中伏(9up)

應該係養蜂箱D窿大細淨係夠俾蜜蜂出入, 蜜蜂見到捕獵者(e.g.大黃蜂)就會走返入箱避難, 而祗要一兩隻大黃蜂中伏黏住, 其他同類見到以為o個個位有飯開, 就一隻一隻跟住中伏.

但見其他片都會有機會殺錯良民, 有D蜜蜂都會黏埋, 但對於養蜂人黎講, 呢個方法應該係幾有效 & 能夠將損失減到最低.